	[ SrForYou ] > [ PC-PERFIL ],
	
	Eu Liberei A Src Do Plugin, Mas Isso Não Significa Que Você Pode Dizer Que Você O Fez, Isso Se Chama Plagio, Deixe Os Creditos =)
	Porem, Você Pode "Alterar" O Codigo, Da Forma Que Mais Lhe Agrada Para Seu Uso.
	
	Bom, Esse Plugin Não Está Completo... Aconselho Você A Usar Uns Regex, Para Que Os Jogadores Não Coloquem Besteiras
   	No Perfil (:
   	
   	OBS: Eu Criei Esse Plugin Quando Estava Aprendendo Java... Eu Acho O Codigo Mal-Organizado, E Tem "Formas" Melhores De
   	Fazer Algumas Instruções...
	
	Atenciosamente, SrForYou.
	
	Autor Do Plugin: SrForYou.
	Meu Skype: srforyou.new
	